相隔28年！日本擬辦全國軍事演習 將動員14萬官兵

相隔28年！日本規劃今年舉辦全國軍演，日本陸上自衛隊擬在今年9月至11月期間，以島嶼緊急情況為想定，開展史上最大規模演習，預計將動員14萬名官兵，日媒分析，本次軍演除了嚇阻中國外，亦有對日本陸上自衛隊戰備驗收的意涵在內，目前最終規劃與地點仍在進行確認當中，推估當局近期將公佈正式消息。

據日本《沖繩時報》報導，根據日本防衛省統計，日方此前曾辦過4次全國軍演，最近一次在1993年舉辦，動員14萬人為期3週。日媒分析，近期中國在釣魚台列嶼（日稱尖閣諸島）活動頻繁，全國軍演目的之一在於嚇阻對方，提高戰技能力，日方在2021年的預算中，共編列近22億日圓（約新台幣5.73億元），以作為各部隊移訓與相關訓練成本的費用。

《沖繩時報》指出，日本陸自北部、西部方面隊去年才進行過大規模演習，約動員1.6萬至1.7萬名官兵，然今年的全國軍演地點與詳細規劃仍在進行最後討論與確認，不過動員人數粗估會是去年大規模演習的8倍以上，預計近期公佈全國軍演概述，而日本陸自根據防衛大綱與中期防衛計畫等方針，累積維持日常機動性戰備，這次的全國軍演，亦有成果驗收的意涵在內。

痴孖筋

香港人有無健身呀

屌撚柒鳩你班死肥佬呀，瘦骨仙呀

準備嚟啦

支持自衛隊正名軍隊
日軍

睇黎登登同意日本可以正名為軍隊

真係準備聯軍啦

武力解禁

神

風

今次到日本右翼多謝中國，軍事鬆綁真係佢地終身願望

陸自最大既問題應該係招兵問題
軍備都真係冇咩好輸

最大問題係冇遠程武器打到支那
一支icbm威嚇力抵你一個師團

陸自部48噸10式同13部阿帕奇真係無問題

遠程武器海空自負責啦

想睇日本軍演

我深信只有日本仔先可以再一次入中國

push

原本美國大佬唔俾 依家支那幫手美國都俾佢

有冇高達, MACROSS

支持日本做返東亞大佬

大少人啦 好難搞

快撚啲打柒小支那同接管香港
建立大東亞共榮圈

こっちだ

日文嘅sir係咩？

no talk all action

黎明來到

大和號...

成班打哂飛機
到時香港又變返日治時期就搞撚笑

敵將 is doctor Lee !

嘴炮嚟啦小心

支那滅亡，冇咗香港都冇所謂

屌而家未又係比皇軍統治

其實國內反戰先係最大阻力

日本妹

多多都要

架仔又要多謝翠翠

お客様、こっちです

其實日本支配支那同台灣個陣幫手起鐵路同搞經濟
睇少D支那洗腦教科書

日本加油!

中國一早收到風知道日本已經用高達做軍備

No
今次係包括美國澳洲
係環太平洋共榮圈

唔準備定開起戰上黎唔夠打

發撚神經
日本仔強姦慰安婦係幫你老婆解決性慾呀？
盲橕到咁 你仆街死啦

咁又係，橫掂都係做殖民地二等公民，
做日本殖民地子民，
至少去日本長住都可以

你起碼重有得上網
日治 你食飯都要配給呀 柒頭

仲停留係二戰同殖民主義時期
以今時今日嘅左膠思潮，比日治有乜所謂，英美玩返殖民主義更有利於協助第三世界

中國戰敗左 ， 你覺得你重可以正常生活到？
強姦你老婆 迫你去核電廠做野
你仔女做童工
你都on撚99

甘願做二等公民做狗 真係少見

睇嚟你好認真喎，
收果一個幾毫收皮啦

點呀五毛狗 出左糧未

無核武做咩都曬9氣

ICBM呀

你班真係撚樣黎
搞亂香港 又想打仗 又想比日本統治做奴隸
真係社會垃圾
終於明點解叫 黑暴

祝你做日本人既奴隸

Block 撚左佢
費L事煩

支持日軍佔領我地

日本要再大東亞共榮圈跟本無可能，非核化嚟講北韓都夠收佢皮。美國眼底睇住，仲要大眾和平思維化

講乜嘢香港再日佔，不如諗下仲有邊個國家搞緊新大東亞共榮圈

係都唔做中國狗

想老婆 老母 做慰安婦咪出聲
幫手搞經濟同鐵路？
佢要錢支援日本本土2戰經費 小朋友

我勸各位巴打拿拿聲total block左件垃圾好過
做五毛做到要賣樓
無工返仲話自己中產
笑撚到我

佢係100年前穿越過黎
思想仲停留係果年代

如果中國成功左
我地就係亞洲一哥 其他亞洲國家都係二等公民
你到時咪撚認自己係中國人呀 垃圾

唔係黃絲 我洗做5毛？
我洗離婚 賣樓 失業？

咁佢思維停留係100年前，比人淘汰係正常喎

你自己垃圾就唔好懶人啦
藍絲普遍弱智原來係真

日本右翼會再係主流根本係偽議題
你望下後生一代有邊個想打仗，
邊個仲有軍國主義思想，
反戰亦已經係主流，
不如諗下即使再擴軍對抗中共，
究竟仲有幾多日本後生仔參軍
大東亞共榮圈就更加係泡影

中國人民族心根本冇你想像中強
中國人只搞中國人
你一定係由08 高登開始叫我係 中國人阿屌 果批其一個

其實我係block左 但忍唔到口

我都係

留返當笑話睇幾好
睇住佢見到成班友話寧願日治都唔要中治
嬲到紮紮跳咁
心情舒暢

08年得10歲8歲

我扮架姐 我都唔係香港住
理撚得香港邊個治

得啦 又幫你賺幾蚊 得閒再交下戲

日本要整隨時整到

支持日軍落嚟屌你全家
你祖先啲墳都挖撚埋出嚟啊

日本人每日俾幾多枝ICBM指住你知唔知

日本成個防衛結構就係為防衛ICBM而生

由台灣樂山做第一線警戒

領海由神盾級防衛

本土有愛國者防衛

同埋射日本都用MRBM啦

On9

日本國防軍

天皇陛下万歳!

反導系統
有20%攔截成功率都偷笑

右翼咪好似啲廢老咁，見到自己個國家有錢而頹廢係咁屌人

一個連自衛隊仲掛住艦娘先徵到兵嘅國家會重返軍國主義真係21世紀最大笑話

Btw，其實日本人已經建立咗大東亞共榮圈啦，泰國馬拉印尼全部都係日資嘅天下，依家係人想入侵大東亞共榮圈啊

好似話二戰日本簽咗約唔可以出兵 所以叫自衛隊

但係前幾年改左憲話可以出兵保護盟友

所以其實又可以出兵

20%仲想點

人哋美國都係用同一味嘢，你有冇更好嘅建議

下下拎核彈出嚟根本冇討論價值，玩完大家都玩fallout，到時根本唔需要討論防衛啦

強(日)本弱支(那)

怕好似二戰法國比人秒殺

得罪咁講

萬一真係打到黎 依現今既軍事科技黎講

力威健身都冇用

會唔會輸俾同一個人Twice

其實日本同台灣個問題真係好尷尬

日本話會支援台灣，但日本根本冇一條法律基礎可以咁做（冇宣戰權，亦冇對台灣集體自衛權）

更何況陸自根本多唔過台灣幾多兵，台灣係講緊13萬+200萬預備役

空自實力又唔係想像中咁理想，到頭嚟得海自可以出嚟

唯一就係擺個姿態俾老共知，依家唔係得美國一個會出手，唔洗諗美國出手日本會投訴怕燒埋自己

訓醒未呀傻閪
東盟最大trading partner係支那呀
支那喺南海打橫行佢地乜都唔敢做呀
日本有冇幫到佢地呀

中國可以報返當年日軍侵華之仇

唔洗理隻曱甴

最後個句咪答咗你

日本同支那係東盟不嬲爭緊地盤

依家支那有錢，有出價低咪變咗係東盟打橫行

你訓醒未呀傻閪

你望下屋企啲sony中高價野made in邊到

健身擋到核彈

比人單向核威懾
同日本打核戰唔會變fallout

仲有一堆超級機器人研究所，普通中學生

中共睇來要搵穿越者先有辦法應付日本威脅，等等！日本好似都有一大堆轉生/穿越者

如果單打單的確係嘅

而且單打單冇埋樂山呢個早期預警呢個優勢的確係輸蝕

但打日本=打美國，美國本身係有義務防衛日本，你對日本用核武，美國真係唔會fallout返你

fallout

北斗之拳

日本識整火箭上太空，整支ICBM應該冇問題
只不過唔俾整

好撚嘢，玩到人哋解禁啦

支那搞多啲尖角諸島就啱啦

正確啲講射上太空嘅火箭本身就係ICBM

台灣都做到曬嘅嘢，日本會做唔到？

不過呢啲存在都我哋都唔知嘅嘢好難討論

40年代邊度有網上

好撚驚呀傻鳩

日本仔又想搞事
又想殺幾十萬就走人
唔敢殺晒全部支那人就躝啦

訓醒未？小朋友
中國成功香港人都只會係二等公民
唔係咩黑暴搞事所以香港人俾中國打壓 國教都係喺個個「我是中國人」年代推出 中國打壓根本冇得避
所以話香港藍絲低智個個見到中國強大就打晒飛機人哋都唔當你係自己人

日本cut 9你動畫強國一秒就跪係到。

支那滅亡咁搞笑呀

仲有少子化

瘦撚到槍都hold 唔到幾分鐘 肥撚到跑唔到 比枝槍你都無撚用

弱撚智 點睇日本仔而家都係正義嘅朋友啦

關人撚事咩柒頭 接受唔到就揾幢高啲嘅樓跳落去啦

而家你做緊支那奴

哦，諗唔到日本仔有咩理由去屠香港人，屠9你條三毛你就驚

支持日本圍剿支共

海自夠啦, 以前同蘇聯太平洋艦隊玩足幾十年.

大東亞共榮圈

日本嘅軍備唔差但最大問題係好撚貴， 因為冇得外銷，全部都係整畀自己結果導致佢所有軍備嘅單價都好撚高...... 第二個問題就係冇乜人入，第三就係啲仆街刁民

你自己睇下非洲的殖民地冇咗英國佬管之後變撚到點啦柒頭，成班亂到仆街呀， 你自己對比下羅德西亞同津巴布韋就會明白至少英國佬管都好過畀班仆街土著原住民管

截到都係玩撚猿
係邊度爆啲幅射都係圍繞韓國日本

美國既ICBM係空軍負責打理，俄羅斯就組成獨立既火箭軍

臭閪蚑那賤蛆，廣州啱啱有個亞洲一哥塊地俾共產黨共產完之後自爆

日本都睇到打仗機會大
而且好大機會成為中共下一個目標

冷兵器時代咩 健身

八國聯軍
愛國警隊一定要做好為國捐驅既盡備

打啦

不了，健身會被批鬥，乖乖去返工算

用胸肌檔子彈

用鍵盤當武器

高達呢

可能啲學校真係識變形，收埋啲藍光人係入面

打倒支那
為地球除害

日軍來了我帶路

This Way
こちらです

Over There
あそこ

Yes yes is here
はいはいここにあります

Google translate

ご主人様、こちらへどぞ

去日本用回鄉卡
真正返鄉下

你而家又第幾等呀
鄉黑又高地位過你，新移民又快過你攞屋 你連揀做第幾等嘅自由都冇呀

日本軍事抬頭

其實都岩架啦
與其叫人唔好整核
不如打一場睇下點樣對付擁核國家
唔係只會令到各國都整核彈以為可以威脅到人

咁都係同依家打和啫
坐和望贏喎

部rx78完工 啱啱好

支那豚又第幾等呀？

中英聯合聲明都係歷史文件
二戰都過咗八十年
係時候完全鬆綁

日本皇軍